+++
title = "资源列表"
description = ""
weight = 7
+++

本功能将 Istio 资源按类型分类，方便平台高阶用户查看 Istio 原生资源（资源 YAML 信息）。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **资源列表**，进入资源列表页面。

3. 在页面左侧的 **Istio 资源** 区域，资源类别根据英文首字母顺序排序，并分为命名空间相关和集群相关两大类。找到要查看的资源类别，支持在搜索框中搜索。单击 ***资源类别名称***。

4. 在页面右侧的资源列表中，找到要查看的资源名称，单击 ***资源名称***。

5. 在弹出的 **资源详情信息** 窗口的 **YAML（只读）** 区域，查看资源的 YAML 编排文件，同时支持以下操作：

	* 单击 **导出**，可下载已编辑的 YAML 编排文件。

	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。

	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

	* 单击 **复制**，复制编辑内容。